★包贏？】有市民稱相信股評人推介投資虛擬貨幣 回報半年挫九成

有政黨接獲多宗有關投資虛擬貨幣陷阱的投訴，發現投資者都因為一位股評人推介而決定投資，有人甚至因此借貸投資，但相關虛擬貨幣的回報率半年來大跌九成。

投資者簽訂的合約中，有條款列明不可以在本港提出訴訟，所有法律行動要在英國進行。有執業律師認為條款苛刻，令投資者不敢循法律途徑追討損失。

1478回水不是夢

老貓買支股輸晒老綜，睇佢仆街最開心